# Android 版本更新紀錄

### Beta 1.4.3
- 新介面
- 現在可以自訂預設要進入的頁面了，到設定裡看看吧！
- 修了一些 Bug

### Beta 1.4.0
📌 終於支援地圖了！
現在新增事件時可以在地圖上選擇位置，其他使用者只需點擊地點的文字就能在地圖上查看位置囉! 

還有其他小地方像是：
- 無事件時會顯示風和日麗
- 設定頁面收到設定按鈕裡面去了
- 無縫切換亮色/深色主題
- 重構了很多程式碼

### Beta 1.3
- 新增種類：天氣

### Beta 1.2
- 更新顏色系統
- 導入 Android 10 轉場動畫